(垃圾即係垃圾) 比亞迪供港電動的士 最後一輛已被送到劏車場

2013 年政府推出先導計劃，引進了 4 部比亞迪電動的士，希望測試在香港使用電動的士的可行性。事隔約 5 年，最後一部電動的士早前已經被送往劏車便當作廢鐵。擁有該部電動的士的黃永忠指責政府欠缺支援，未有對維修和更換電池作出補貼。

黃永忠又指政府要求他支付 30 萬稅款，方可以將以超過 30 萬購入的電動的士改為私家車使用。他表示 2013 年推行的先導計劃失敗收場，比亞迪的電動的士續航距離不足，電力系統亦出現問題，但的士在保養期過後則沒有支援，令他迫於無奈放棄。他又指自己一直駕駛石油氣的士，電動的士的成本太高。

好快到假豐田小巴同城巴啲新青年巴士